[{"id": 669141, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/e-o-capitao-america-hein/", "published_at": "2025-02-18T12:07:21-03:00", "pub_date": "2025-02-18T12:07:21-03:00", "modified_at": "2025-02-18T12:07:21-03:00", "duration": 3111, "title": "E o Capit\u00e3o Am\u00e9rica, hein?", "slug": "e-o-capitao-america-hein", "episode": "188", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "51 minutos", "friendly_post_date": "18 de fevereiro de 2025", "subject": "Cinema,Filmes,Games,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_188__7h0048vc-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_188__7h0048vc-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_188__7h0048vc-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_188__7h0048vc-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_188__7h0048vc-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_188__7h0048vc-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_188__7h0048vc-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_188__7h0048vc-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_188.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_188.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_188_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_188.zip", "insertions": [], "description": "<p>Elden Ring Nightreign, Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Admir\u00e1vel Mundo Novo, final de Cobra Kai e live-action de He-Man</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 668205, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcast-rpg/rpg-ghanor-7-parte-final-o-devorador-o-dragao-e-o-fim-do-mundo/", "published_at": "2025-02-17T10:57:19-03:00", "pub_date": "2025-02-17T10:57:19-03:00", "modified_at": "2025-02-17T10:57:19-03:00", "duration": 6050, "title": "RPG Ghanor 7 (parte final) \u2013 O devorador, o drag\u00e3o e o fim do mundo", "slug": "rpg-ghanor-7-parte-final-o-devorador-o-dragao-e-o-fim-do-mundo", "episode": "967", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 40 minutos", "friendly_post_date": "17 de fevereiro de 2025", "subject": "Audio Drama,RPG", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/nc966_rpg_ghanor_8__u070ehq-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/nc966_rpg_ghanor_8__u070ehq-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/nc966_rpg_ghanor_8__u070ehq-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/nc966_rpg_ghanor_8__u070ehq-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/nc966_rpg_ghanor_8__u070ehq-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/nc966_rpg_ghanor_8__u070ehq-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/nc966_rpg_ghanor_8__u070ehq-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/nc966_rpg_ghanor_8__u070ehq-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_967_especial_rpg_7_parte_2.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/", "insertions": [], "description": "<p>Parte final!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carlos Voltor,JP,Katiucha Barcelos,Leonel Caldela,Rex,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 669000, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/gay-gracas-a-deus/", "published_at": "2025-02-15T17:31:45-03:00", "pub_date": "2025-02-15T17:31:45-03:00", "modified_at": "2025-02-15T17:36:29-03:00", "duration": 3923, "title": "Gay, gra\u00e7as a Deus!", "slug": "gay-gracas-a-deus", "episode": "183", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 5 minutos", "friendly_post_date": "15 de fevereiro de 2025", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/183_giga__1fl048gs0-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/183_giga__1fl048gs0-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/183_giga__1fl048gs0-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/183_giga__1fl048gs0-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/183_giga__1fl048gs0-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/183_giga__1fl048gs0-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/183_giga__1fl048gs0-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/183_giga__1fl048gs0-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_183.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_183.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_183.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_183.mp3", "insertions": [], "description": "", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Alan Dubox,Alm\u00f4ndega,Rafael Quina", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 668891, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/lady-gaga-no-rio-e-montoya-por-favor/", "published_at": "2025-02-13T19:16:14-03:00", "pub_date": "2025-02-13T19:16:14-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:05:20-03:00", "duration": 5455, "title": "Lady Gaga no Rio e Montoya, por favor!", "slug": "lady-gaga-no-rio-e-montoya-por-favor", "episode": "138", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 30 minutos", "friendly_post_date": "13 de fevereiro de 2025", "subject": "Comportamento,Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_138_site__asg5013-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_138_site__asg5013-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_138_site__asg5013-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_138_site__asg5013-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_138_site__asg5013-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_138_site__asg5013-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_138_site__asg5013-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_138_site__asg5013-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_138.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_138_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_138_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_138.zip", "insertions": [], "description": "<p>Montoya, por favor!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 668644, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/oscar-2025-melhor-atriz-ator-e-coadjuvantes/", "published_at": "2025-02-13T11:07:27-03:00", "pub_date": "2025-02-13T11:07:27-03:00", "modified_at": "2025-02-13T11:54:38-03:00", "duration": 4191, "title": "Oscar 2025: Melhor Atriz, Ator e Coadjuvantes", "slug": "oscar-2025-melhor-atriz-ator-e-coadjuvantes", "episode": "LDB Oscar 2025 02", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 9 minutos", "friendly_post_date": "13 de fevereiro de 2025", "subject": "Cinema,Filmes", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_2_1__l1wbtyu-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_2_1__l1wbtyu-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_2_1__l1wbtyu-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_2_1__l1wbtyu-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_2_1__l1wbtyu-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_2_1__l1wbtyu-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_2_1__l1wbtyu-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_2_1__l1wbtyu-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar25_02.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar25_02_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar25_02_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar25_02.zip", "insertions": [], "description": "<p>Discutimos Fernanda Torres e os demais indicados \u00e0s categorias de atua\u00e7\u00e3o na premia\u00e7\u00e3o!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Gabriel Avila,Nata\u0301lia Bridi,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 668457, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/quarteto-fantastico-e-emilia-perez/", "published_at": "2025-02-11T11:29:52-03:00", "pub_date": "2025-02-11T11:29:52-03:00", "modified_at": "2025-02-11T11:29:52-03:00", "duration": 3111, "title": "Quarteto Fant\u00e1stico e Emilia P\u00e9rez", "slug": "quarteto-fantastico-e-emilia-perez", "episode": "187", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "51 minutos", "friendly_post_date": "11 de fevereiro de 2025", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/002__ks3302v-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/002__ks3302v.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/002__ks3302v.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/002__ks3302v-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/002__ks3302v-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/002__ks3302v-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/002__ks3302v-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/002__ks3302v.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_187.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_187.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_187_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_187.zip", "insertions": [], "description": "<p>Novidades do Super Bowl, trailer do novo Quarteto Fant\u00e1stico, Invenc\u00edvel de volta e cr\u00edtica de Emilia P\u00e9rez</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 668311, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/o-pao-nosso-de-cada-dia-alternai/", "published_at": "2025-02-08T11:41:24-03:00", "pub_date": "2025-02-08T11:41:24-03:00", "modified_at": "2025-02-08T11:41:24-03:00", "duration": 5555, "title": "O p\u00e3o nosso de cada dia alternai", "slug": "o-pao-nosso-de-cada-dia-alternai", "episode": "182", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos", "friendly_post_date": "8 de fevereiro de 2025", "subject": "Ci\u00eancias,Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/182_giga__glj2r150-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/182_giga__glj2r150-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/182_giga__glj2r150-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/182_giga__glj2r150-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/182_giga__glj2r150-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/182_giga__glj2r150-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/182_giga__glj2r150-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/182_giga__glj2r150-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_182.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_182.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_182.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_182.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre um produto light e uma refei\u00e7\u00e3o light? Corta o carboidrato com medo de engordar? Fica tenso com a balan\u00e7a e se pesa com frequ\u00eancia?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Tina Menna", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 668123, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/emilia-perez-versus-america-latina-e-bbb25/", "published_at": "2025-02-06T17:34:48-03:00", "pub_date": "2025-02-06T17:34:48-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:06:46-03:00", "duration": 5555, "title": "Emilia P\u00e9rez versus Am\u00e9rica Latina e BBB25", "slug": "emilia-perez-versus-america-latina-e-bbb25", "episode": "137", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos", "friendly_post_date": "6 de fevereiro de 2025", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_137_site__zb2f54ci-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_137_site__zb2f54ci-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_137_site__zb2f54ci-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_137_site__zb2f54ci-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_137_site__zb2f54ci-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_137_site__zb2f54ci-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_137_site__zb2f54ci-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/mau_acompanhado_137_site__zb2f54ci-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_137.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_137_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_137_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_137.zip", "insertions": [], "description": "<p>DJ, toca o Mau Acompanhado a\u00ed! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 667852, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/oscar-2025-melhor-animacao/", "published_at": "2025-02-06T10:57:01-03:00", "pub_date": "2025-02-06T10:57:01-03:00", "modified_at": "2025-02-06T10:57:01-03:00", "duration": 3656, "title": "Oscar 2025: Melhor Anima\u00e7\u00e3o", "slug": "oscar-2025-melhor-animacao", "episode": "LDB Oscar 2025 01", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 0 minutos", "friendly_post_date": "6 de fevereiro de 2025", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_1__2zu6y45-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_1__2zu6y45-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_1__2zu6y45-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_1__2zu6y45-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_1__2zu6y45-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_1__2zu6y45-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_1__2zu6y45-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_oscar_2025_site_1__2zu6y45-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar25_01.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar25_01_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar25_01_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_oscar25_01.zip", "insertions": [], "description": "<p>Flow, Mem\u00f3rias de um Caracol, Rob\u00f4 Selvagem, Wallace e Gromit e Divertida Mente 2!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Laysa Zanetti", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 667794, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/troca-de-cartinhas-em-pokemon/", "published_at": "2025-02-04T12:36:19-03:00", "pub_date": "2025-02-04T12:36:19-03:00", "modified_at": "2025-02-04T12:36:19-03:00", "duration": 2759, "title": "Troca de cartinhas em Pok\u00e9mon", "slug": "troca-de-cartinhas-em-pokemon", "episode": "186", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "45 minutos", "friendly_post_date": "4 de fevereiro de 2025", "subject": "Games,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_186__0u2w7l-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_186__0u2w7l-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_186__0u2w7l-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_186__0u2w7l-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_186__0u2w7l-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_186__0u2w7l-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_186__0u2w7l-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/la_do_bunker_template_site_186__0u2w7l-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_186.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_186.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_186_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_186.zip", "insertions": [], "description": "<p>Novo jogo de Duna, Pok\u00e9mon TCG Pocket, novidades da Netflix e palha\u00e7o Bozo de volta</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 667690, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/ingles-com-sotaque-e-bom-e-eu-gosto/", "published_at": "2025-02-01T12:21:00-03:00", "pub_date": "2025-02-01T12:21:00-03:00", "modified_at": "2025-02-01T14:29:37-03:00", "duration": 5555, "title": "Ingl\u00eas com sotaque \u00e9 bom e eu gosto!", "slug": "ingles-com-sotaque-e-bom-e-eu-gosto", "episode": "181", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos", "friendly_post_date": "1 de fevereiro de 2025", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/181_giga2__2xlru0f-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/181_giga2__2xlru0f-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/181_giga2__2xlru0f-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/181_giga2__2xlru0f-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/181_giga2__2xlru0f-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/181_giga2__2xlru0f-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/181_giga2__2xlru0f-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/02/181_giga2__2xlru0f-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_181.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_181.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_181.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_181.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Hellooo my love, how are you?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Andr\u00e9 Souza,Katia Ligeiro", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 667580, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/a-vaquinha-do-corinthians-que-chegou-nas-nuvens/", "published_at": "2025-01-31T14:18:12-03:00", "pub_date": "2025-01-31T14:18:12-03:00", "modified_at": "2025-01-31T14:18:12-03:00", "duration": 1917, "title": "A vaquinha do Corinthians que chegou nas nuvens", "slug": "a-vaquinha-do-corinthians-que-chegou-nas-nuvens", "episode": "13", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "31 minutos", "friendly_post_date": "31 de janeiro de 2025", "subject": "Empreendedorismo", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/ncloud13_vaquinha_corinthians__e40s9n-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/ncloud13_vaquinha_corinthians__e40s9n-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/ncloud13_vaquinha_corinthians__e40s9n-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/ncloud13_vaquinha_corinthians__e40s9n-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/ncloud13_vaquinha_corinthians__e40s9n-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/ncloud13_vaquinha_corinthians__e40s9n-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/ncloud13_vaquinha_corinthians__e40s9n-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/ncloud13_vaquinha_corinthians__e40s9n-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_13.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_13_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_13_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_13.zip", "insertions": [], "description": "<p>Todos jogando no mesmo time!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Andr\u00e9 Fatala,Vaner Vendramini", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 13, "filter": "raw"}}, {"id": 667383, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/quem-tem-medo-da-planilha-publica/", "published_at": "2025-01-30T18:49:35-03:00", "pub_date": "2025-01-30T18:49:35-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:07:45-03:00", "duration": 5875, "title": "Quem tem medo da planilha p\u00fablica?", "slug": "quem-tem-medo-da-planilha-publica", "episode": "136", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos", "friendly_post_date": "30 de janeiro de 2025", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_136_site__q3ije8xpv-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_136_site__q3ije8xpv-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_136_site__q3ije8xpv-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_136_site__q3ije8xpv-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_136_site__q3ije8xpv-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_136_site__q3ije8xpv-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_136_site__q3ije8xpv-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_136_site__q3ije8xpv-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_136.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_136_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_136_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_136.zip", "insertions": [], "description": "<p>Mais um Mau Acompanhado no ar e na planilha do seu cora\u00e7\u00e3o!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 667138, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/indicados-ao-oscar-2025-e-puxadinho-otaku/", "published_at": "2025-01-28T13:21:13-03:00", "pub_date": "2025-01-28T13:21:13-03:00", "modified_at": "2025-01-28T13:23:57-03:00", "duration": 3513, "title": "Indicados ao Oscar 2025 e Puxadinho Otaku", "slug": "indicados-ao-oscar-2025-e-puxadinho-otaku", "episode": "185", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "58 minutos", "friendly_post_date": "28 de janeiro de 2025", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_185__2v11pce-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_185__2v11pce-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_185__2v11pce-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_185__2v11pce-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_185__2v11pce-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_185__2v11pce-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_185__2v11pce-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_185__2v11pce-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_185.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_185.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_185_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_185.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ainda Estou Aqui no Oscar, s\u00e9rie do Chespirito, Will Smith em Matrix e Temporada de Inverno dos animes</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Paloma Pinheiro", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 666834, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcast-rpg/rpg-ghanor-7-parte-1-o-deserto-a-desolacao-e-o-cemiterio-de-dragoes/", "published_at": "2025-01-25T10:10:52-03:00", "pub_date": "2025-01-25T10:10:52-03:00", "modified_at": "2025-01-25T10:10:52-03:00", "duration": 10342, "title": "RPG Ghanor 7 (parte 1) \u2013 O deserto, a desola\u00e7\u00e3o e o cemit\u00e9rio de drag\u00f5es", "slug": "rpg-ghanor-7-parte-1-o-deserto-a-desolacao-e-o-cemiterio-de-dragoes", "episode": "966", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 52 minutos", "friendly_post_date": "25 de janeiro de 2025", "subject": "RPG", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc966_rpg_ghanor_7__bfkt420-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc966_rpg_ghanor_7__bfkt420-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc966_rpg_ghanor_7__bfkt420-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc966_rpg_ghanor_7__bfkt420-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc966_rpg_ghanor_7__bfkt420-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc966_rpg_ghanor_7__bfkt420-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc966_rpg_ghanor_7__bfkt420-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc966_rpg_ghanor_7__bfkt420-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_966_especial_rpg_7_parte_1.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/", "insertions": [], "description": "<p>A primeira parte do epis\u00f3dio final!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carlos Voltor,JP,Katiucha Barcelos,Leonel Caldela,Rex,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 666627, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/bonecas-de-pano-de-fred-nicacio-e-ovo-cozido/", "published_at": "2025-01-23T14:33:04-03:00", "pub_date": "2025-01-23T14:33:04-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:08:44-03:00", "duration": 5105, "title": "Bonecas de pano de Fred Nic\u00e1cio e ovo cozido", "slug": "bonecas-de-pano-de-fred-nicacio-e-ovo-cozido", "episode": "135", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 25 minutos", "friendly_post_date": "23 de janeiro de 2025", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_135_site__s822ak-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_135_site__s822ak-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_135_site__s822ak-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_135_site__s822ak-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_135_site__s822ak-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_135_site__s822ak-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_135_site__s822ak-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_135_site__s822ak-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_135.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_135_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_135_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_135.zip", "insertions": [], "description": "", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 666359, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/ruptura-esta-de-volta/", "published_at": "2025-01-21T14:24:53-03:00", "pub_date": "2025-01-21T14:24:53-03:00", "modified_at": "2025-01-21T17:59:20-03:00", "duration": 3295, "title": "Ruptura est\u00e1 de volta!", "slug": "ruptura-esta-de-volta", "episode": "184", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "54 minutos", "friendly_post_date": "21 de janeiro de 2025", "subject": "Cinema,Filmes,S\u00e9ries,Star Wars", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_184__nw2e816-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_184__nw2e816-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_184__nw2e816-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_184__nw2e816-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_184__nw2e816-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_184__nw2e816-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_184__nw2e816-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_184__nw2e816-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_184.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_184.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_184_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_184.zip", "insertions": [], "description": "<p>Morte de David Lynch, Nintendo Switch 2, trailer de Demolidor &#8211; Renascido, final de Star Wars &#8211; Skeleton Crew, nova temporada de Ruptura</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 665562, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-terror-no-cinema-em-2025/", "published_at": "2025-01-17T14:06:26-03:00", "pub_date": "2025-01-17T14:06:26-03:00", "modified_at": "2025-01-17T16:30:40-03:00", "duration": 6174, "title": "O Terror no cinema em 2025", "slug": "o-terror-no-cinema-em-2025", "episode": "965", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 42 minutos", "friendly_post_date": "17 de janeiro de 2025", "subject": "Cinema,Terror", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc965_terror_2025__ah23c72-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc965_terror_2025__ah23c72-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc965_terror_2025__ah23c72-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc965_terror_2025__ah23c72-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc965_terror_2025__ah23c72-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc965_terror_2025__ah23c72-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc965_terror_2025__ah23c72-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc965_terror_2025__ah23c72-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_965_terror2025.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_965_terror2025_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_965_terror2025_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_965_terror2025.zip", "insertions": [], "description": "<p>Terror, Com\u00e9dia, vampiros e Bob Esponja &#8230;\u00a0</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carlos Voltor,Luquinhaz,Max Valarezo", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 665911, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/mau-acompanhado-e-bbb-25-a-espera-acabou/", "published_at": "2025-01-16T12:09:10-03:00", "pub_date": "2025-01-16T12:09:10-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:09:35-03:00", "duration": 5675, "title": "Mau Acompanhado e BBB 25: a espera acabou", "slug": "mau-acompanhado-e-bbb-25-a-espera-acabou", "episode": "134", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos", "friendly_post_date": "16 de janeiro de 2025", "subject": "Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_134_site__j1z0142c-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_134_site__j1z0142c-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_134_site__j1z0142c-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_134_site__j1z0142c-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_134_site__j1z0142c-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_134_site__j1z0142c-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_134_site__j1z0142c-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_134_site__j1z0142c-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_134.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_134_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_134_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_134.zip", "insertions": [], "description": "<p>A cobertura Mau Acompanhado do Big Brother Brasil est\u00e1 de volta! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 665606, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/will-smith-em-matrix/", "published_at": "2025-01-14T15:14:23-03:00", "pub_date": "2025-01-14T15:14:23-03:00", "modified_at": "2025-01-14T15:14:23-03:00", "duration": 2992, "title": "Will Smith em Matrix?", "slug": "will-smith-em-matrix", "episode": "183", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "49 minutos", "friendly_post_date": "14 de janeiro de 2025", "subject": "Cinema,Filmes,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_183__3c100f0n-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_183__3c100f0n-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_183__3c100f0n-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_183__3c100f0n-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_183__3c100f0n-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_183__3c100f0n-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_183__3c100f0n-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_183__3c100f0n-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_183.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_183.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_183_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_183.zip", "insertions": [], "description": "<p>Inc\u00eandios em Los Angeles, Ainda Estou Aqui em festivais, Comando das Criaturas da DC e Will Smith em Matrix</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 665384, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/feliz-fernandinha-golden-globe/", "published_at": "2025-01-11T11:59:47-03:00", "pub_date": "2025-01-11T11:59:47-03:00", "modified_at": "2025-01-11T16:40:40-03:00", "duration": 3536, "title": "Feliz Fernandinha Golden Globe!", "slug": "feliz-fernandinha-golden-globe", "episode": "180", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "58 minutos", "friendly_post_date": "11 de janeiro de 2025", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/180_giga__h101v7p4-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/180_giga__h101v7p4-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/180_giga__h101v7p4-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/180_giga__h101v7p4-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/180_giga__h101v7p4-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/180_giga__h101v7p4-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/180_giga__h101v7p4-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/180_giga__h101v7p4-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_180.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_180.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_180.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_180.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Feliz ano novoooo! Estamos de volta, meu amooor!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Thais Rocha", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 664856, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/politica-internacional-2024/", "published_at": "2025-01-10T14:13:12-03:00", "pub_date": "2025-01-10T14:13:12-03:00", "modified_at": "2025-01-10T14:50:34-03:00", "duration": 4832, "title": "Pol\u00edtica Internacional 2024", "slug": "politica-internacional-2024", "episode": "964", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 20 minutos", "friendly_post_date": "10 de janeiro de 2025", "subject": "Cotidiano,Pol\u00edtica", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc964_politica_internacional_2024__2cok15048-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc964_politica_internacional_2024__2cok15048-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc964_politica_internacional_2024__2cok15048-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc964_politica_internacional_2024__2cok15048-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc964_politica_internacional_2024__2cok15048-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc964_politica_internacional_2024__2cok15048-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc964_politica_internacional_2024__2cok15048-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/nc964_politica_internacional_2024__2cok15048-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_964_politica2024.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_964_politica2024_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_964_politica2024_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_964_politica2024.zip", "insertions": [], "description": "<p>2025 oficialmente come\u00e7ou, nerds! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Filipe Figueiredo,JP,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 665120, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/mau-acompanhado-de-ouvintes-fofoqueiros/", "published_at": "2025-01-09T14:22:33-03:00", "pub_date": "2025-01-09T14:22:33-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:10:28-03:00", "duration": 4553, "title": "Mau Acompanhado de ouvintes fofoqueiros", "slug": "mau-acompanhado-de-ouvintes-fofoqueiros", "episode": "133", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 15 minutos", "friendly_post_date": "9 de janeiro de 2025", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_133_site__155xr8ue9-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_133_site__155xr8ue9-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_133_site__155xr8ue9-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_133_site__155xr8ue9-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_133_site__155xr8ue9-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_133_site__155xr8ue9-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_133_site__155xr8ue9-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/mau_acompanhado_133_site__155xr8ue9-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_133.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_133_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_133_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_133.zip", "insertions": [], "description": "<p>Mau Acompanhado especial de ouvintes!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 664837, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/fernanda-torres-no-globo-de-ouro/", "published_at": "2025-01-07T12:44:17-03:00", "pub_date": "2025-01-07T12:44:17-03:00", "modified_at": "2025-01-10T12:05:38-03:00", "duration": 3438, "title": "Fernanda Torres no Globo de Ouro!", "slug": "fernanda-torres-no-globo-de-ouro", "episode": "182", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "57 minutos", "friendly_post_date": "7 de janeiro de 2025", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,S\u00e9ries,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_182__atzc59k-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_182__atzc59k-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_182__atzc59k-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_182__atzc59k-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_182__atzc59k-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_182__atzc59k-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_182__atzc59k-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/01/la_do_bunker_template_site_182__atzc59k-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_182.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_182.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_182_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_182.zip", "insertions": [], "description": "<p>Globo de Ouro 2025, \u00faltima temporada de What If\u2026?, novos epis\u00f3dios de Round 6 e remake de Nosferatu</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 663648, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/boteco-do-bunker-expectativa-2025/", "published_at": "2024-12-31T10:12:01-03:00", "pub_date": "2024-12-31T10:12:01-03:00", "modified_at": "2025-01-07T18:11:21-03:00", "duration": 3176, "title": "Boteco do Bunker: expectativa 2025", "slug": "boteco-do-bunker-expectativa-2025", "episode": "181", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "52 minutos", "friendly_post_date": "31 de dezembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Games,S\u00e9ries,Star Wars,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_181__1eqv16y42-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_181__1eqv16y42-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_181__1eqv16y42-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_181__1eqv16y42-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_181__1eqv16y42-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_181__1eqv16y42-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_181__1eqv16y42-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_181__1eqv16y42-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_181.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_181.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_181_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_181.zip", "insertions": [], "description": "<p>Hora de falar sobre os lan\u00e7amentos mais aguardados do pr\u00f3ximo ano</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Paloma Pinheiro,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 663448, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/boteco-do-bunker-melhores-e-piores-de-2024/", "published_at": "2024-12-24T10:31:59-03:00", "pub_date": "2024-12-24T10:31:59-03:00", "modified_at": "2025-01-07T18:11:23-03:00", "duration": 3097, "title": "Boteco do Bunker: melhores e piores de 2024", "slug": "boteco-do-bunker-melhores-e-piores-de-2024", "episode": "180", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "51 minutos", "friendly_post_date": "24 de dezembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Games,S\u00e9ries,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_180__3wg4e1y5-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_180__3wg4e1y5-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_180__3wg4e1y5-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_180__3wg4e1y5-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_180__3wg4e1y5-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_180__3wg4e1y5-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_180__3wg4e1y5-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_180__3wg4e1y5-3000x1969.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_180.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_180.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_180_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_180.zip", "insertions": [], "description": "<p>Elegemos os momentos marcantes do ano, incluindo os bons e os ruins</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Paloma Pinheiro,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 663292, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-cabide-de-esteira-whey-e-cindy-lauper/", "published_at": "2024-12-20T12:19:49-03:00", "pub_date": "2024-12-20T12:19:49-03:00", "modified_at": "2024-12-20T12:19:49-03:00", "duration": 5571, "title": "Qual \u00e9 a pauta? Cabide de esteira, whey e Cindy Lauper", "slug": "qual-e-a-pauta-cabide-de-esteira-whey-e-cindy-lauper", "episode": "963", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos", "friendly_post_date": "20 de dezembro de 2024", "subject": "Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc963_sem_pauta_25__iy26prf-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc963_sem_pauta_25__iy26prf-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc963_sem_pauta_25__iy26prf-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc963_sem_pauta_25__iy26prf-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc963_sem_pauta_25__iy26prf-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc963_sem_pauta_25__iy26prf-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc963_sem_pauta_25__iy26prf-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc963_sem_pauta_25__iy26prf-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_963_sempauta.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_963_sempauta_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_963_sempauta_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_963_sempauta.zip", "insertions": [], "description": "<p>NerdCast Sem Pauta com jeitinho de Mau Acompanhado</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:08:50", "start-time": 530, "end-time": 1277}, "guests": "Portuguesa,Sra. Jovem Nerd", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 663521, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/corre-que-o-sonic-vem-ai/", "published_at": "2024-12-19T12:48:51-03:00", "pub_date": "2024-12-19T12:48:51-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:11:21-03:00", "duration": 5132, "title": "Corre que o Sonic vem a\u00ed", "slug": "corre-que-o-sonic-vem-ai", "episode": "132", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 25 minutos", "friendly_post_date": "19 de dezembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_132_site__14h9tyl7c-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_132_site__14h9tyl7c-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_132_site__14h9tyl7c-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_132_site__14h9tyl7c-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_132_site__14h9tyl7c-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_132_site__14h9tyl7c-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_132_site__14h9tyl7c-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_132_site__14h9tyl7c-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_132.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_132_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_132_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_132.zip", "insertions": [], "description": "<p>Bem-vindos a SESS\u00c3O CINEMAU! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 663308, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/reizinho-astro-bot/", "published_at": "2024-12-17T12:26:09-03:00", "pub_date": "2024-12-17T12:26:09-03:00", "modified_at": "2025-01-07T18:11:25-03:00", "duration": 3031, "title": "Reizinho Astro Bot", "slug": "reizinho-astro-bot", "episode": "179", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "50 minutos", "friendly_post_date": "17 de dezembro de 2024", "subject": "Filmes,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_179__te34sc12-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_179__te34sc12-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_179__te34sc12-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_179__te34sc12-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_179__te34sc12-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_179__te34sc12-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_179__te34sc12-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_179__te34sc12-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_179.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_179.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_179_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_179.zip", "insertions": [], "description": "<p>The Game Awards 2024, Ainda Estou Aqui, fim do Sonyverso e review JBL</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 663077, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/wicked-desafiando-o-preconceito/", "published_at": "2024-12-14T12:14:25-03:00", "pub_date": "2024-12-14T12:14:25-03:00", "modified_at": "2024-12-14T13:13:00-03:00", "duration": 4980, "title": "Wicked: desafiando o preconceito", "slug": "wicked-desafiando-o-preconceito", "episode": "179", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 23 minutos", "friendly_post_date": "14 de dezembro de 2024", "subject": "Cinema,Filmes", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/179___giga__bv1r11-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/179___giga__bv1r11-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/179___giga__bv1r11-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/179___giga__bv1r11-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/179___giga__bv1r11-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/179___giga__bv1r11-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/179___giga__bv1r11-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/179___giga__bv1r11-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_179.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_179.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_179.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_179.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Aperte o play e sinta-se nas nuvens porque todo mundo merece a chance de voar!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Alan Dubox,Nini,Patr\u00edcia Mafra", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 662434, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/perrengues-das-filmagens-de-a-propria-carne/", "published_at": "2024-12-13T15:21:39-03:00", "pub_date": "2024-12-13T15:21:39-03:00", "modified_at": "2024-12-13T17:37:19-03:00", "duration": 5219, "title": "Perrengues das filmagens de A Pr\u00f3pria Carne", "slug": "perrengues-das-filmagens-de-a-propria-carne", "episode": "962", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 26 minutos", "friendly_post_date": "13 de dezembro de 2024", "subject": "Cinema,Filmes", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc962_perrengues_de_filme__w1y4p2m-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc962_perrengues_de_filme__w1y4p2m-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc962_perrengues_de_filme__w1y4p2m-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc962_perrengues_de_filme__w1y4p2m-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc962_perrengues_de_filme__w1y4p2m-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc962_perrengues_de_filme__w1y4p2m-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc962_perrengues_de_filme__w1y4p2m-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc962_perrengues_de_filme__w1y4p2m-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_962_perrengues_propria_carne.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_962_perrengues_propria_carne_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_962_perrengues_propria_carne_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_962_perrengues_propria_carne.zip", "insertions": [], "description": "<p>Bastidores do novo filme de terror do Jovem Nerd cinematic universe!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:09:15", "start-time": 555, "end-time": 1170}, "guests": "Ian SBF", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 662766, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-crianca-e-a-cadeira-na-janela-do-aviao/", "published_at": "2024-12-12T16:31:36-03:00", "pub_date": "2024-12-12T16:31:36-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:12:10-03:00", "duration": 5252, "title": "A crian\u00e7a e a cadeira na janela do avi\u00e3o", "slug": "a-crianca-e-a-cadeira-na-janela-do-aviao", "episode": "131", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 27 minutos", "friendly_post_date": "12 de dezembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_131_site__pk52n2-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_131_site__pk52n2-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_131_site__pk52n2-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_131_site__pk52n2-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_131_site__pk52n2-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_131_site__pk52n2-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_131_site__pk52n2-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_131_site__pk52n2-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_131.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_131_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_131_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_131.zip", "insertions": [], "description": "", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 662526, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/aventuras-na-ccxp-2024/", "published_at": "2024-12-11T11:18:42-03:00", "pub_date": "2024-12-11T11:18:42-03:00", "modified_at": "2025-01-07T18:11:27-03:00", "duration": 3240, "title": "Aventuras na CCXP 2024", "slug": "aventuras-na-ccxp-2024", "episode": "178", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "54 minutos", "friendly_post_date": "11 de dezembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Entrevistas,Filmes,S\u00e9ries,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_178__3519s9f2x-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_178__3519s9f2x-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_178__3519s9f2x-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_178__3519s9f2x-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_178__3519s9f2x-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_178__3519s9f2x-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_178__3519s9f2x-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_178__3519s9f2x-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_178.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_178.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_178_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_178.zip", "insertions": [], "description": "<p>Entrevistas, Alley, pain\u00e9is e tudo de melhor e pior do evento</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 661778, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-e-a-pauta-o-que-voce-procura-esta-aqui/", "published_at": "2024-12-06T15:50:40-03:00", "pub_date": "2024-12-06T15:50:40-03:00", "modified_at": "2024-12-06T16:07:05-03:00", "duration": 7632, "title": "Qual \u00e9 a pauta? O que voc\u00ea procura est\u00e1 aqui!", "slug": "qual-e-a-pauta-o-que-voce-procura-esta-aqui", "episode": "961", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 7 minutos", "friendly_post_date": "6 de dezembro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc961_sem_pauta_24__74pxik20j-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc961_sem_pauta_24__74pxik20j-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc961_sem_pauta_24__74pxik20j-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc961_sem_pauta_24__74pxik20j-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc961_sem_pauta_24__74pxik20j-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc961_sem_pauta_24__74pxik20j-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc961_sem_pauta_24__74pxik20j-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/nc961_sem_pauta_24__74pxik20j-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_961_sempauta.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_961_sempauta_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_961_sempauta_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_961_sempauta.zip", "insertions": [], "description": "<p>Projeto Velho Gostoso, nostalgia e o que seu algoritmo diz sobre voc\u00ea</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Katiucha Barcelos,Pedro Duarte,Sr.K", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 662090, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/senna-nova-serie-e-polemicas-envolvendo-adriane-galisteu/", "published_at": "2024-12-05T13:30:53-03:00", "pub_date": "2024-12-05T13:30:53-03:00", "modified_at": "2025-02-18T17:13:04-03:00", "duration": 5926, "title": "Senna: nova s\u00e9rie e pol\u00eamicas envolvendo Adriane Galisteu", "slug": "senna-nova-serie-e-polemicas-envolvendo-adriane-galisteu", "episode": "130", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 38 minutos", "friendly_post_date": "5 de dezembro de 2024", "subject": "Comportamento,Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_130_site__as9np047-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_130_site__as9np047-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_130_site__as9np047-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_130_site__as9np047-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_130_site__as9np047-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_130_site__as9np047-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_130_site__as9np047-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/mau_acompanhado_130_site__as9np047-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_130.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_130_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_130_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_130.zip", "insertions": [], "description": "<p>Pol\u00eamicas e rea\u00e7\u00f5es sobre o novo document\u00e1rio da Netflix</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 661809, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/skeleton-crew-e-monster-hunter/", "published_at": "2024-12-03T13:48:31-03:00", "pub_date": "2024-12-03T13:48:31-03:00", "modified_at": "2024-12-03T14:00:36-03:00", "duration": 3204, "title": "Skeleton Crew e Monster Hunter", "slug": "skeleton-crew-e-monster-hunter", "episode": "177", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "53 minutos", "friendly_post_date": "3 de dezembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Games,Literatura,Star Wars", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_177__21v3b12-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_177__21v3b12-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_177__21v3b12-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_177__21v3b12-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_177__21v3b12-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_177__21v3b12-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_177__21v3b12-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/12/la_do_bunker_template_site_177__21v3b12-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_177.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_177.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_177_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_177.zip", "insertions": [], "description": "<p>Batman e Ozob, jovem The Witcher, Star Wars: Skeleton Crew e Monster Hunter no Jap\u00e3o</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 661610, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/quem-sao-os-verdadeiros-monstros/", "published_at": "2024-11-30T17:00:26-03:00", "pub_date": "2024-11-30T17:00:26-03:00", "modified_at": "2024-11-30T17:00:26-03:00", "duration": 4107, "title": "Quem s\u00e3o os verdadeiros monstros?", "slug": "quem-sao-os-verdadeiros-monstros", "episode": "178", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 8 minutos", "friendly_post_date": "30 de novembro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/178_giga__3pg2eo2-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/178_giga__3pg2eo2-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/178_giga__3pg2eo2-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/178_giga__3pg2eo2-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/178_giga__3pg2eo2-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/178_giga__3pg2eo2-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/178_giga__3pg2eo2-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/178_giga__3pg2eo2-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_178.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_178.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_178.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_178.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Todo monstro tem uma origem\u2026</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Alan Dubox,Barbara Russell,Tucano", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 661004, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/as-tecnologias-futuristas-dos-filmes/", "published_at": "2024-11-29T19:32:35-03:00", "pub_date": "2024-11-29T19:32:35-03:00", "modified_at": "2024-11-29T19:44:28-03:00", "duration": 5656, "title": "As tecnologias futuristas dos filmes", "slug": "as-tecnologias-futuristas-dos-filmes", "episode": "960", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos", "friendly_post_date": "29 de novembro de 2024", "subject": "Filmes,Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc960_tecnologias_de_filmes__0pif98z-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc960_tecnologias_de_filmes__0pif98z-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc960_tecnologias_de_filmes__0pif98z-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc960_tecnologias_de_filmes__0pif98z-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc960_tecnologias_de_filmes__0pif98z-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc960_tecnologias_de_filmes__0pif98z-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc960_tecnologias_de_filmes__0pif98z-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc960_tecnologias_de_filmes__0pif98z-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_960_tecnologias_futuristas.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_960_tecnologias_futuristas_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_960_tecnologias_futuristas_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_960_tecnologias_futuristas.zip", "insertions": [], "description": "<p>Prepare-se para descobrir como a fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica imaginou o futuro que j\u00e1 chegou!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Max Valarezo", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 661425, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/construindo-o-cerebro-da-lu/", "published_at": "2024-11-29T12:23:29-03:00", "pub_date": "2024-11-29T12:23:29-03:00", "modified_at": "2024-12-05T09:28:29-03:00", "duration": 1832, "title": "Construindo o c\u00e9rebro da Lu", "slug": "construindo-o-cerebro-da-lu", "episode": "12", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "30 minutos", "friendly_post_date": "29 de novembro de 2024", "subject": "Empreendedorismo,,Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/ncloud12_cerebro_da_lu__mf9vos31-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/ncloud12_cerebro_da_lu__mf9vos31-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/ncloud12_cerebro_da_lu__mf9vos31-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/ncloud12_cerebro_da_lu__mf9vos31-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/ncloud12_cerebro_da_lu__mf9vos31-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/ncloud12_cerebro_da_lu__mf9vos31-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/ncloud12_cerebro_da_lu__mf9vos31-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/ncloud12_cerebro_da_lu__mf9vos31-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_12.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_12_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_12_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_12.zip", "insertions": [], "description": "<p>Neste Nerd na Cloud vamos falar sobre o c\u00e9rebro da Lu!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Caio Gomes,Daniel Lombardi,Jonathan Silva,Vaner Vendramini,Vinicius Rodrigues", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 13, "filter": "raw"}}, {"id": 661357, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/a-porradaria-franca-de-andressa-urach/", "published_at": "2024-11-28T14:32:47-03:00", "pub_date": "2024-11-28T14:32:47-03:00", "modified_at": "2024-12-02T11:06:46-03:00", "duration": 5492, "title": "A porradaria franca de Andressa Urach", "slug": "a-porradaria-franca-de-andressa-urach", "episode": "129", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 31 minutos", "friendly_post_date": "28 de novembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_129_site__0q212cov-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_129_site__0q212cov-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_129_site__0q212cov-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_129_site__0q212cov-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_129_site__0q212cov-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_129_site__0q212cov-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_129_site__0q212cov-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_129_site__0q212cov-3000x2109.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_129.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_129_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_129_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_129.zip", "insertions": [], "description": "<p>Chateados &#8230;</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 661052, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/arcane-e-como-treinar-o-seu-dragao/", "published_at": "2024-11-26T12:18:27-03:00", "pub_date": "2024-11-26T12:18:27-03:00", "modified_at": "2025-01-07T14:49:04-03:00", "duration": 3199, "title": "Arcane e Como Treinar o Seu Drag\u00e3o", "slug": "arcane-e-como-treinar-o-seu-dragao", "episode": "176", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "53 minutos", "friendly_post_date": "26 de novembro de 2024", "subject": "Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_176__62vi420t-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_176__62vi420t-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_176__62vi420t-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_176__62vi420t-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_176__62vi420t-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_176__62vi420t-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_176__62vi420t-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_176__62vi420t-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_176.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_176.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_176_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_176.zip", "insertions": [], "description": "<p>Final de Arcane, live-action de Como Treinar o Seu Drag\u00e3o, The Rock no set de Moana e multiverso de Silvio Santos</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 660951, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/a-historia-e-a-forca-dos-esportes-eletronicos/", "published_at": "2024-11-25T12:18:14-03:00", "pub_date": "2024-11-25T12:18:14-03:00", "modified_at": "2024-11-25T12:18:14-03:00", "duration": 4246, "title": "A hist\u00f3ria e a for\u00e7a dos esportes eletr\u00f4nicos", "slug": "a-historia-e-a-forca-dos-esportes-eletronicos", "episode": "106", "product": "nerdtech", "product_name": "NerdTech", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 10 minutos", "friendly_post_date": "25 de novembro de 2024", "subject": "Games,Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech106_esports_com_gaules__4rc4778-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech106_esports_com_gaules__4rc4778-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech106_esports_com_gaules__4rc4778-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech106_esports_com_gaules__4rc4778-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech106_esports_com_gaules__4rc4778-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech106_esports_com_gaules__4rc4778-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech106_esports_com_gaules__4rc4778-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech106_esports_com_gaules__4rc4778-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_106.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_106_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_106_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_106.zip", "insertions": [], "description": "<p>The Bomb has been planted! OKAY, LET\u00b4S GO!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Alexandre \"Gaules\" Chiqueta,Fabr\u00edcio Carraro,Mario Souto,Paulo Silveira", "post_type_class": "nerdtech", "category": {"term_id": 1212133822, "name": "NerdTech", "slug": "nerdtech", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17691, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!", "parent": 1212133821, "count": 106, "filter": "raw"}}, {"id": 660329, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/pinguim-sopranos-chaotic-evil-de-gotham/", "published_at": "2024-11-22T15:14:39-03:00", "pub_date": "2024-11-22T15:14:39-03:00", "modified_at": "2024-11-22T15:14:39-03:00", "duration": 6586, "title": "Pinguim: Sopranos chaotic evil de Gotham", "slug": "pinguim-sopranos-chaotic-evil-de-gotham", "episode": "959", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 49 minutos", "friendly_post_date": "22 de novembro de 2024", "subject": "S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc959_pinguim_v2__8jgy1204-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc959_pinguim_v2__8jgy1204-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc959_pinguim_v2__8jgy1204-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc959_pinguim_v2__8jgy1204-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc959_pinguim_v2__8jgy1204-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc959_pinguim_v2__8jgy1204-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc959_pinguim_v2__8jgy1204-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc959_pinguim_v2__8jgy1204-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_959_pinguim.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_959_pinguim_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_959_pinguim_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_959_pinguim.zip", "insertions": [], "description": "<p>Gotham sem o Batman funciona?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:08:00", "start-time": 480, "end-time": 769}, "guests": "Carlos Voltor,Diogo Braga,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 660555, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/davi-brito-faz-nevar-no-chile/", "published_at": "2024-11-21T18:40:06-03:00", "pub_date": "2024-11-21T18:40:06-03:00", "modified_at": "2024-11-21T18:40:06-03:00", "duration": 4925, "title": "Davi Brito faz nevar no Chile", "slug": "davi-brito-faz-nevar-no-chile", "episode": "128", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos", "friendly_post_date": "21 de novembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_128_site__outy91-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_128_site__outy91-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_128_site__outy91-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_128_site__outy91-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_128_site__outy91-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_128_site__outy91-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_128_site__outy91-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_128_site__outy91-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_128.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_128_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_128_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_128.zip", "insertions": [], "description": "<p>Usem a internet e o cromaqui com modera\u00e7\u00e3o! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 660373, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/filme-de-game-of-thrones/", "published_at": "2024-11-19T12:19:53-03:00", "pub_date": "2024-11-19T12:19:53-03:00", "modified_at": "2024-11-19T12:39:30-03:00", "duration": 2870, "title": "Filme de Game of Thrones?", "slug": "filme-de-game-of-thrones", "episode": "175", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "47 minutos", "friendly_post_date": "19 de novembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_175__311ikjme-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_175__311ikjme-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_175__311ikjme-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_175__311ikjme-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_175__311ikjme-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_175__311ikjme-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_175__311ikjme-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_175__311ikjme-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_175.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_175_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_175_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_175.zip", "insertions": [], "description": "<p>Lady Gaga em Wandinha, Game of Thrones, pausa em One Piece e comprinhas internacionais</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 660183, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/nao-era-tao-bom-bom-assim/", "published_at": "2024-11-16T11:43:40-03:00", "pub_date": "2024-11-16T11:43:40-03:00", "modified_at": "2024-11-18T10:39:59-03:00", "duration": 3766, "title": "N\u00e3o era t\u00e3o bom bom assim\u2026", "slug": "nao-era-tao-bom-bom-assim", "episode": "177", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos", "friendly_post_date": "16 de novembro de 2024", "subject": "Comportamento,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/177_giga__321g1l01y-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/177_giga__321g1l01y-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/177_giga__321g1l01y-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/177_giga__321g1l01y-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/177_giga__321g1l01y-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/177_giga__321g1l01y-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/177_giga__321g1l01y-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/177_giga__321g1l01y-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_177.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_177.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_177.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_177.mp3", "insertions": [], "description": "<p>QUE X\u00d3U DA XUXA \u00c9 ESSE?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carol Medeiros,Mary Joe,Thais Rocha", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 659705, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-gloriosa-era-dos-gladiadores/", "published_at": "2024-11-15T15:20:06-03:00", "pub_date": "2024-11-15T15:20:06-03:00", "modified_at": "2024-11-15T15:25:28-03:00", "duration": 5390, "title": "A Gloriosa Era dos Gladiadores", "slug": "a-gloriosa-era-dos-gladiadores", "episode": "958", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 29 minutos", "friendly_post_date": "15 de novembro de 2024", "subject": "Hist\u00f3ria", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc958_gladiadores__8u2xw1y9-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc958_gladiadores__8u2xw1y9-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc958_gladiadores__8u2xw1y9-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc958_gladiadores__8u2xw1y9-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc958_gladiadores__8u2xw1y9-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc958_gladiadores__8u2xw1y9-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc958_gladiadores__8u2xw1y9-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc958_gladiadores__8u2xw1y9-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_958_gladiadores_romanos.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_958_gladiadores_romanos_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_958_gladiadores_romanos_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_958_gladiadores_romanos.zip", "insertions": [], "description": "<p>\u00c9 ASSIM QUE MEU FUSCA ANDA!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:08:19", "start-time": 499, "end-time": 1397}, "guests": "Eduardo Spohr,Filipe Figueiredo,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 659947, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/leo-picon-e-a-escala-6x1/", "published_at": "2024-11-14T13:37:00-03:00", "pub_date": "2024-11-14T13:37:00-03:00", "modified_at": "2024-11-14T19:09:28-03:00", "duration": 5828, "title": "L\u00e9o Picon e a Escala 6\u00d71", "slug": "leo-picon-e-a-escala-6x1", "episode": "127", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos", "friendly_post_date": "14 de novembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_127_site__0facnjt-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_127_site__0facnjt-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_127_site__0facnjt-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_127_site__0facnjt-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_127_site__0facnjt-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_127_site__0facnjt-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_127_site__0facnjt-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_127_site__0facnjt-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_127.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_127_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_127_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_127.zip", "insertions": [], "description": "<p>Se Erika Hilton \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 659731, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/finais-de-pinguim-e-arcane/", "published_at": "2024-11-12T11:54:36-03:00", "pub_date": "2024-11-12T11:54:36-03:00", "modified_at": "2024-11-12T11:54:36-03:00", "duration": 3338, "title": "Finais de Pinguim e Arcane", "slug": "finais-de-pinguim-e-arcane", "episode": "174", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "55 minutos", "friendly_post_date": "12 de novembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Filmes,S\u00e9ries,Star Wars", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_174__r2g4j3-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_174__r2g4j3-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_174__r2g4j3-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_174__r2g4j3-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_174__r2g4j3-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_174__r2g4j3-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_174__r2g4j3-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_174__r2g4j3-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_174.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_174_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_174_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_174.zip", "insertions": [], "description": "<p>Come\u00e7o do fim de Arcane, final de Pinguim, nova trilogia de Star Wars e D23 Brasil</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 658965, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/como-e-bom-o-sci-fi-do-seculo-xxi/", "published_at": "2024-11-08T15:13:47-03:00", "pub_date": "2024-11-08T15:13:47-03:00", "modified_at": "2024-11-11T19:23:28-03:00", "duration": 7405, "title": "Como \u00e9 bom o Sci-fi do s\u00e9culo XXI", "slug": "como-e-bom-o-sci-fi-do-seculo-xxi", "episode": "957", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 3 minutos", "friendly_post_date": "8 de novembro de 2024", "subject": "Cinema,Nostalgia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc957_sci_fi_2000__sg9ub42r-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc957_sci_fi_2000__sg9ub42r-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc957_sci_fi_2000__sg9ub42r-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc957_sci_fi_2000__sg9ub42r-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc957_sci_fi_2000__sg9ub42r-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc957_sci_fi_2000__sg9ub42r-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc957_sci_fi_2000__sg9ub42r-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc957_sci_fi_2000__sg9ub42r-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_957_scifi_seculo.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_957_scifi_seculo_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_957_scifi_seculo_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_957_scifi_seculo.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ainda se fazem bons filmes de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, nerds!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:12:50", "start-time": 770, "end-time": 1736}, "guests": "Caio Gomes,Carlos Voltor,Eliana Dib,Gabriel Avila,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 659260, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/neymar-nosso-eterno-contundido/", "published_at": "2024-11-07T11:25:50-03:00", "pub_date": "2024-11-07T11:25:50-03:00", "modified_at": "2024-11-07T11:25:50-03:00", "duration": 5321, "title": "Neymar: nosso eterno contundido", "slug": "neymar-nosso-eterno-contundido", "episode": "126", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 28 minutos", "friendly_post_date": "7 de novembro de 2024", "subject": "Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_126_site__er1iuybk-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_126_site__er1iuybk-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_126_site__er1iuybk-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_126_site__er1iuybk-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_126_site__er1iuybk-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_126_site__er1iuybk-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_126_site__er1iuybk-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mau_acompanhado_126_site__er1iuybk-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_126.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_126_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_126_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_126.zip", "insertions": [], "description": "<p>Mais um Mau Acompanhado sobre o contundido Ney</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 659045, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/fenomeno-agatha-desde-sempre/", "published_at": "2024-11-05T16:08:12-03:00", "pub_date": "2024-11-05T16:08:12-03:00", "modified_at": "2024-11-05T22:42:08-03:00", "duration": 2815, "title": "Fen\u00f4meno Agatha Desde Sempre", "slug": "fenomeno-agatha-desde-sempre", "episode": "173", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "46 minutos", "friendly_post_date": "5 de novembro de 2024", "subject": "Cinema,Filmes,Games,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_173_01__8t0251p-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_173_01__8t0251p-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_173_01__8t0251p.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_173_01__8t0251p-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_173_01__8t0251p-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_173_01__8t0251p-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_173_01__8t0251p-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/la_do_bunker_template_site_173_01__8t0251p.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_173.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_173_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_173_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_173.zip", "insertions": [], "description": "<p>Terrifier 3 nos cinemas, Agatha Desde Sempre na TV, Life is Strange nos games e novo jogo de Indiana Jones</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 658853, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/vampiros-viadagem-e-gritaria/", "published_at": "2024-11-02T12:43:19-03:00", "pub_date": "2024-11-02T12:43:19-03:00", "modified_at": "2024-11-02T12:43:19-03:00", "duration": 6440, "title": "Vampiros, viadagem e gritaria", "slug": "vampiros-viadagem-e-gritaria", "episode": "176", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 47 minutos", "friendly_post_date": "2 de novembro de 2024", "subject": "Literatura,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/176_giga__012tzf-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/176_giga__012tzf-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/176_giga__012tzf-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/176_giga__012tzf-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/176_giga__012tzf-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/176_giga__012tzf-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/176_giga__012tzf-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/176_giga__012tzf-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_176.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_176_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_176_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_176.zip", "insertions": [], "description": "<p>Simmm, meu amooor!<br />\nDeixe o conto te seduzir como fomos seduzidos\u2026</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Alan Dubox,Lua,Peter Mattos", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 658184, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/comida-exotica-no-meu-prato-e-refresco/", "published_at": "2024-11-01T15:49:13-03:00", "pub_date": "2024-11-01T15:49:13-03:00", "modified_at": "2024-11-01T16:40:04-03:00", "duration": 5844, "title": "Comida ex\u00f3tica no meu prato \u00e9 refresco!", "slug": "comida-exotica-no-meu-prato-e-refresco", "episode": "956", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos", "friendly_post_date": "1 de novembro de 2024", "subject": "Gastronomia,Viagens", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc956_comidas_exoticas__e1tu401-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc956_comidas_exoticas__e1tu401-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc956_comidas_exoticas__e1tu401-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc956_comidas_exoticas__e1tu401-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc956_comidas_exoticas__e1tu401-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc956_comidas_exoticas__e1tu401-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc956_comidas_exoticas__e1tu401-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc956_comidas_exoticas__e1tu401-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_956_comida_exoticas.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_956_comida_exoticas_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_956_comida_exoticas_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_956_comida_exoticas.zip", "insertions": [], "description": "<p>YES, CHEF!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:13:00", "start-time": 780, "end-time": 1469}, "guests": "Pedro Ribeiro,Sr.K,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 658733, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/novidades-nao-tao-obvias-da-tecnologia/", "published_at": "2024-11-01T13:52:41-03:00", "pub_date": "2024-11-01T13:52:41-03:00", "modified_at": "2024-11-01T13:52:41-03:00", "duration": 4156, "title": "Novidades n\u00e3o t\u00e3o \u00f3bvias da tecnologia", "slug": "novidades-nao-tao-obvias-da-tecnologia", "episode": "105", "product": "nerdtech", "product_name": "NerdTech", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 9 minutos", "friendly_post_date": "1 de novembro de 2024", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech105_novidades_nao_tao_obvias__7141t0c2-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech105_novidades_nao_tao_obvias__7141t0c2-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech105_novidades_nao_tao_obvias__7141t0c2-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech105_novidades_nao_tao_obvias__7141t0c2-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech105_novidades_nao_tao_obvias__7141t0c2-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech105_novidades_nao_tao_obvias__7141t0c2-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech105_novidades_nao_tao_obvias__7141t0c2-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/11/nc_tech105_novidades_nao_tao_obvias__7141t0c2-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_105.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_105_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_105_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_105.zip", "insertions": [], "description": "<p>O que p\u00e2ntanos e dados t\u00eam em comum? Descubra neste NerdTech </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Caio Gomes,Fabr\u00edcio Carraro,Mathias Pires", "post_type_class": "nerdtech", "category": {"term_id": 1212133822, "name": "NerdTech", "slug": "nerdtech", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17691, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!", "parent": 1212133821, "count": 106, "filter": "raw"}}, {"id": 658607, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/jojo-todynho-sem-filtro-e-sem-contrato/", "published_at": "2024-10-31T14:09:23-03:00", "pub_date": "2024-10-31T14:09:23-03:00", "modified_at": "2024-11-07T10:58:07-03:00", "duration": 5690, "title": "Jojo Todynho sem filtro e sem contrato", "slug": "jojo-todynho-sem-filtro-e-sem-contrato", "episode": "125", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 34 minutos", "friendly_post_date": "31 de outubro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_125_site__h11u0mtgl-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_125_site__h11u0mtgl-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_125_site__h11u0mtgl-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_125_site__h11u0mtgl-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_125_site__h11u0mtgl-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_125_site__h11u0mtgl-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_125_site__h11u0mtgl-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_125_site__h11u0mtgl-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_125.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_125_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_125_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_125.zip", "insertions": [], "description": "<p>Este \u00e9 um Mau Acompanhado e n\u00e3o um NerdCast Sem Pauta</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 658297, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/piruetas-do-homem-aranha/", "published_at": "2024-10-29T12:37:24-03:00", "pub_date": "2024-10-29T12:37:24-03:00", "modified_at": "2024-10-30T16:39:47-03:00", "duration": 3057, "title": "Piruetas do Homem-Aranha", "slug": "piruetas-do-homem-aranha", "episode": "172", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "50 minutos", "friendly_post_date": "29 de outubro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Filmes,Games", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_172__w1902ze2-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_172__w1902ze2-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_172__w1902ze2-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_172__w1902ze2-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_172__w1902ze2-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_172__w1902ze2-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_172__w1902ze2-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_172__w1902ze2-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_172.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_172_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_172_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_172.zip", "insertions": [], "description": "<p>Homem-Aranha 4 ganha data de lan\u00e7amento, Sonic x Shadow Generations, onde se encaixa One Piece Fan Letter, atualiza\u00e7\u00f5es sobre franquias da Fox e A Pr\u00f3pria Carne</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Gabriel Avila,Paloma Pinheiro,Priscila Ganiko", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 658205, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/sword-art-online-amor-e-odio/", "published_at": "2024-10-28T17:29:07-03:00", "pub_date": "2024-10-28T17:29:07-03:00", "modified_at": "2024-10-28T17:34:49-03:00", "duration": 4368, "title": "Sword Art Online \u2013 amor e \u00f3dio", "slug": "sword-art-online-amor-e-odio", "episode": "24", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 12 minutos", "friendly_post_date": "28 de outubro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine024_hypezila_retang__42n0u46bl-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine024_hypezila_retang__42n0u46bl-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine024_hypezila_retang__42n0u46bl-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine024_hypezila_retang__42n0u46bl-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine024_hypezila_retang__42n0u46bl-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine024_hypezila_retang__42n0u46bl-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine024_hypezila_retang__42n0u46bl-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine024_hypezila_retang__42n0u46bl-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_24.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_24_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_24_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_24.zip", "insertions": [], "description": "<p>Um hatezilla com treta e muitos coment\u00e1rios sensatos</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Pedro Lobato", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 657564, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-a-pauta-vicio-da-fama-avioes-e-medo-de-altura/", "published_at": "2024-10-25T12:49:56-03:00", "pub_date": "2024-10-25T12:49:56-03:00", "modified_at": "2024-10-28T14:07:00-03:00", "duration": 6160, "title": "Qual a pauta? V\u00edcio da fama, avi\u00f5es e medo de altura", "slug": "qual-a-pauta-vicio-da-fama-avioes-e-medo-de-altura", "episode": "955", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 42 minutos", "friendly_post_date": "25 de outubro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc955_sem_pauta_23__hk272j42w-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_955_sempauta.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_955_sempauta_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_955_sempauta_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_955_sempauta.zip", "insertions": [], "description": "<p>Pode pesquisar que n\u00e3o cai &#8230;</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:21:20", "start-time": 1280, "end-time": 2015}, "guests": "Marcelo Bassoli,Mau Faccio,Sr.K,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 657919, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/os-desafios-de-uma-black-friday-na-nuvem/", "published_at": "2024-10-25T11:45:50-03:00", "pub_date": "2024-10-25T11:45:50-03:00", "modified_at": "2024-10-25T11:54:28-03:00", "duration": 1945, "title": "Os desafios de uma Black Friday na nuvem", "slug": "os-desafios-de-uma-black-friday-na-nuvem", "episode": "11", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "32 minutos", "friendly_post_date": "25 de outubro de 2024", "subject": "Empreendedorismo", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/ncloud11_black_friday__81rgit2eo-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_11.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_11_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_11_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_11.zip", "insertions": [], "description": "<p>Seu neg\u00f3cio est\u00e1 preparado para a Black Friday?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Gustavo Oliveira \"Casinha\",Jo\u00e3o Paulo Masiero,Vaner Vendramini", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 13, "filter": "raw"}}, {"id": 657830, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/jorge-kajuru-a-saga-do-boca-louca/", "published_at": "2024-10-24T13:07:58-03:00", "pub_date": "2024-10-24T13:07:58-03:00", "modified_at": "2024-10-24T13:26:15-03:00", "duration": 5266, "title": "Jorge Kajuru: A Saga do Boca Louca", "slug": "jorge-kajuru-a-saga-do-boca-louca", "episode": "124", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 27 minutos", "friendly_post_date": "24 de outubro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/mau_acompanhado_124_site__3gt1un-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_124.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_124_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_124_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_124.zip", "insertions": [], "description": "<p>* Escreva uma introdu\u00e7\u00e3o para apresentar o epis\u00f3dio do podcast Mau Acompanhado que agora \u00e9 semanal! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 657609, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/coringa-2-e-a-crise-de-identidade/", "published_at": "2024-10-22T12:46:28-03:00", "pub_date": "2024-10-22T12:46:28-03:00", "modified_at": "2024-10-22T12:46:28-03:00", "duration": 1914, "title": "Coringa 2 e a crise de identidade", "slug": "coringa-2-e-a-crise-de-identidade", "episode": "171", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "31 minutos", "friendly_post_date": "22 de outubro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_171__0gte12o-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_171.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_171_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_171_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_171.zip", "insertions": [], "description": "<p>Continua\u00e7\u00e3o de Lisbela e o Prisioneiro, s\u00e9rie de God of War, Zico e Blue Lock, e Coringa 2</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Pedro Siqueira,Priscila Ganiko", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 657507, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/indicacoes-de-animes-da-temporada-de-outono-2024/", "published_at": "2024-10-21T15:45:41-03:00", "pub_date": "2024-10-21T15:45:41-03:00", "modified_at": "2024-10-21T16:09:43-03:00", "duration": 4810, "title": "Indica\u00e7\u00f5es de animes da temporada de outono 2024", "slug": "indicacoes-de-animes-da-temporada-de-outono-2024", "episode": "23", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 20 minutos", "friendly_post_date": "21 de outubro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine023_hypezila_retang__5e218ikjl-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_23.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_23_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_23_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_23.zip", "insertions": [], "description": "<p>Os principais lan\u00e7amentos de anime de outubro!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Kou,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 657402, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/prevencao-sem-piracao/", "published_at": "2024-10-19T11:47:13-03:00", "pub_date": "2024-10-19T11:47:13-03:00", "modified_at": "2024-10-19T11:58:49-03:00", "duration": 4941, "title": "Preven\u00e7\u00e3o sem pira\u00e7\u00e3o", "slug": "prevencao-sem-piracao", "episode": "175", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos", "friendly_post_date": "19 de outubro de 2024", "subject": "Ci\u00eancias,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/175_gigajpg__e0gh38-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_175.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_175_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_175_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_175.zip", "insertions": [], "description": "<p>Lembre-se: nem sempre pecar pelo excesso \u00e9 bom pra voc\u00ea!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carlos Eduardo Viterbo", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 656766, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/quem-tem-medo-de-furacao/", "published_at": "2024-10-18T12:29:58-03:00", "pub_date": "2024-10-18T12:29:58-03:00", "modified_at": "2024-10-18T12:51:57-03:00", "duration": 6496, "title": "Quem tem medo de furac\u00e3o?", "slug": "quem-tem-medo-de-furacao", "episode": "954", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 48 minutos", "friendly_post_date": "18 de outubro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc954_furacao_milton__q4exp98-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_954_furacao.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_954_furacao_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_954_furacao_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_954_furacao.zip", "insertions": [], "description": "<p>Kit de emerg\u00eancia, avisos constantes e muito preparo</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:09:00", "start-time": 540, "end-time": 1564}, "guests": "Carlinhos Troll,Carolina Andrade,Francine Gladulich,JP,Portuguesa", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 656689, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/one-piece-ou-esferas-do-dragao/", "published_at": "2024-10-15T11:55:25-03:00", "pub_date": "2024-10-15T11:55:25-03:00", "modified_at": "2024-10-15T11:59:21-03:00", "duration": 3282, "title": "One Piece ou Esferas do Drag\u00e3o?", "slug": "one-piece-ou-esferas-do-dragao", "episode": "170", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "54 minutos", "friendly_post_date": "15 de outubro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Games", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_170__24z19qe-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_170.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_170_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_170_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_170.zip", "insertions": [], "description": "<p>BGS 2024, document\u00e1rio do Christopher Reeve, Dragon Ball Daima e mudan\u00e7as em One Piece</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 656645, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/o-que-e-fanfic/", "published_at": "2024-10-14T14:15:20-03:00", "pub_date": "2024-10-14T14:15:20-03:00", "modified_at": "2024-10-14T14:15:20-03:00", "duration": 6224, "title": "O que \u00e9 fanfic?", "slug": "o-que-e-fanfic", "episode": "22", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 43 minutos", "friendly_post_date": "14 de outubro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine022_hypezila_retang__gs8v0l-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_22.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_22_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_22_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_22.zip", "insertions": [], "description": "<p>Entre no maravilhoso mundo das fanfics</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Gabi Tozati,Katiucha Barcelos", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 655959, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/aneis-de-poder-venon-um-grand-elf-e-um-ah-nao-entram-na-terra-media/", "published_at": "2024-10-11T21:27:53-03:00", "pub_date": "2024-10-11T21:27:53-03:00", "modified_at": "2024-10-11T21:36:04-03:00", "duration": 10386, "title": "An\u00e9is de Poder: Venon, um Grand Elf e um Ah N\u00e3o entram na terra m\u00e9dia\u2026", "slug": "aneis-de-poder-venon-um-grand-elf-e-um-ah-nao-entram-na-terra-media", "episode": "953", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 53 minutos", "friendly_post_date": "11 de outubro de 2024", "subject": "S\u00e9ries,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc953_aneis_de_poder_2__ljzv1y-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_953_aneis_do_poder2.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_953_aneis_do_poder2_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_953_aneis_do_poder2_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_953_aneis_do_poder2.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ser\u00e1 que estamos velhos demais, nerds?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:17:00", "start-time": 1020, "end-time": 1720}, "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 656311, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/volta-do-twitter-no-brasil-e-raquel-brito-fora-da-fazenda/", "published_at": "2024-10-10T12:26:56-03:00", "pub_date": "2024-10-10T12:26:56-03:00", "modified_at": "2024-10-10T16:24:50-03:00", "duration": 5978, "title": "Volta do Twitter no Brasil e Raquel Brito fora da Fazenda", "slug": "volta-do-twitter-no-brasil-e-raquel-brito-fora-da-fazenda", "episode": "123", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos", "friendly_post_date": "10 de outubro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-986x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm-448x556.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/4916210745042120210__3l140o0hm.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_123.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_123_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_123_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_123.zip", "insertions": [], "description": "", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 655923, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/coringando-nos-aneis-de-poder/", "published_at": "2024-10-08T12:01:06-03:00", "pub_date": "2024-10-08T12:01:06-03:00", "modified_at": "2024-10-08T12:07:25-03:00", "duration": 3677, "title": "Coringando nos An\u00e9is de Poder", "slug": "coringando-nos-aneis-de-poder", "episode": "169", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 1 minutos", "friendly_post_date": "8 de outubro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Games,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_169__5pluq0v-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_169.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_169_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_169_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_169.zip", "insertions": [], "description": "<p>Coringa 2, O Senhor dos An\u00e9is: Os An\u00e9is de Poder, Metaphor Re:Fantazio e come\u00e7o da temporada de animes</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Pedro Siqueira,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 655810, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/animes-nonsense-e-minha-amiga-nokotan-e-um-cervo/", "published_at": "2024-10-07T14:31:08-03:00", "pub_date": "2024-10-07T14:31:08-03:00", "modified_at": "2024-10-07T15:40:32-03:00", "duration": 4037, "title": "Animes nonsense e Minha Amiga Nokotan \u00e9 um Cervo", "slug": "animes-nonsense-e-minha-amiga-nokotan-e-um-cervo", "episode": "21", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 7 minutos", "friendly_post_date": "7 de outubro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/vitrine021_hypezila_retang__0ye9l1fzv-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_21.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_21_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_21_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_21.zip", "insertions": [], "description": "<p>Epis\u00f3dio completamente ca\u00f3tico e sem sentido</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 655692, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/adocao-compromisso-em-amar/", "published_at": "2024-10-05T11:56:19-03:00", "pub_date": "2024-10-05T11:56:19-03:00", "modified_at": "2024-10-05T12:12:47-03:00", "duration": 4104, "title": "Ado\u00e7\u00e3o: compromisso em amar", "slug": "adocao-compromisso-em-amar", "episode": "174", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 8 minutos", "friendly_post_date": "5 de outubro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/174_giga__we1jm2i-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_174.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_174_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_174_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_174.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ao contr\u00e1rio de um filho biol\u00f3gico que pode ser planejado ou vir na surpresa, a ado\u00e7\u00e3o \u00e9 SEMPRE uma escolha</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Aline Santana,Anderson Chalhub,Vivi Antonino", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 655597, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ozob-a-jornada-de-um-palhaco-cyberpunk-distopico/", "published_at": "2024-10-04T15:22:43-03:00", "pub_date": "2024-10-04T15:22:43-03:00", "modified_at": "2024-10-04T15:32:30-03:00", "duration": 7826, "title": "Ozob: a jornada de um palha\u00e7o cyberpunk dist\u00f3pico", "slug": "ozob-a-jornada-de-um-palhaco-cyberpunk-distopico", "episode": "952", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 10 minutos", "friendly_post_date": "4 de outubro de 2024", "subject": "Games,RPG", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc952_ozob__10516pz-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_952_ozob_boardgame.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_952_ozob_boardgame_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_952_ozob_boardgame_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_952_ozob_boardgame.zip", "insertions": [], "description": "<p>Chegou o momento, nerds! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:15:50", "start-time": 950, "end-time": 1563}, "guests": "Jordy Adan,Leonel Caldela,Renato Sim\u00f5es", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 655549, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/novidades-nao-tao-novas-da-tecnologia/", "published_at": "2024-10-04T12:40:29-03:00", "pub_date": "2024-10-04T12:40:29-03:00", "modified_at": "2024-11-01T12:33:14-03:00", "duration": 3372, "title": "Novidades n\u00e3o t\u00e3o novas da tecnologia", "slug": "novidades-nao-tao-novas-da-tecnologia", "episode": "104", "product": "nerdtech", "product_name": "NerdTech", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "56 minutos", "friendly_post_date": "4 de outubro de 2024", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/nc_tech104_novidades_tecnologicas__l4vn22tx-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_104.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_104_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_104_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_104.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ainda d\u00e1 pra inovar? </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Fabr\u00edcio Carraro,Mario Souto,Maur\u00edcio Linhares", "post_type_class": "nerdtech", "category": {"term_id": 1212133822, "name": "NerdTech", "slug": "nerdtech", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17691, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!", "parent": 1212133821, "count": 106, "filter": "raw"}}, {"id": 655066, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/carisma-de-um-saco/", "published_at": "2024-10-01T11:05:14-03:00", "pub_date": "2024-10-01T11:05:14-03:00", "modified_at": "2025-01-07T14:43:56-03:00", "duration": 3553, "title": "Carisma de um saco", "slug": "carisma-de-um-saco", "episode": "168", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "59 minutos", "friendly_post_date": "1 de outubro de 2024", "subject": "Games,S\u00e9ries,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/10/la_do_bunker_template_site_168__9l0ovw6k1-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_168.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_168_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_168_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_168.zip", "insertions": [], "description": "<p>Zelda: Echoes of Wisdom, novidades do State of Play, trailer de The Last of Us e viagens, muitas viagens</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 654961, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/jujutsu-kaisen-e-fim/", "published_at": "2024-09-30T14:17:17-03:00", "pub_date": "2024-09-30T14:17:17-03:00", "modified_at": "2024-09-30T14:17:17-03:00", "duration": 7680, "title": "Jujutsu Kaisen \u2013 e fim", "slug": "jujutsu-kaisen-e-fim", "episode": "20", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "2 horas e 8 minutos", "friendly_post_date": "30 de setembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine020_hypezila_retang_1__647im52s-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_20.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_20_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_20_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_20.zip", "insertions": [], "description": "<p>Falamos da obra completa de Gege Akutami</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "GuiNReds,Kou,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 654178, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/qual-a-pauta-fact-check-e-que-show-da-xuxa-e-esse/", "published_at": "2024-09-27T14:48:38-03:00", "pub_date": "2024-09-27T14:48:38-03:00", "modified_at": "2024-09-27T15:33:07-03:00", "duration": 7224, "title": "Qual a pauta?  Fact check e Que show da Xuxa \u00e9 esse?!", "slug": "qual-a-pauta-fact-check-e-que-show-da-xuxa-e-esse", "episode": "951", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 0 minutos", "friendly_post_date": "27 de setembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc951_sem_pauta_22__l3isru0-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_951_sempauta.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_951_sempauta_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_951_sempauta_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_951_sempauta.zip", "insertions": [], "description": "<p>FECHA ESSA PORTA! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:10:40", "start-time": 640, "end-time": 1870}, "guests": "LOAD,Mau Faccio,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 654705, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/a-nuvem-ta-carregada-de-novidades/", "published_at": "2024-09-27T11:38:55-03:00", "pub_date": "2024-09-27T11:38:55-03:00", "modified_at": "2024-09-27T17:05:11-03:00", "duration": 1831, "title": "A nuvem t\u00e1 carregada de novidades!", "slug": "a-nuvem-ta-carregada-de-novidades", "episode": "10", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "30 minutos", "friendly_post_date": "27 de setembro de 2024", "subject": "Empreendedorismo,,Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/ncloud10_nuvem_cheia__161kc230n-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_10.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_10_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_10_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_10.zip", "insertions": [], "description": "<p>A cloud t\u00e1 carregada, nerds!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Ant\u00f4nio Carlos - TechLead,Lauren Leme,Leticia Ginglass,Vaner Vendramini", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 13, "filter": "raw"}}, {"id": 654565, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/gusttavo-lima-raquel-brito-e-voce/", "published_at": "2024-09-26T13:53:33-03:00", "pub_date": "2024-09-26T13:53:33-03:00", "modified_at": "2024-10-10T16:33:06-03:00", "duration": 7661, "title": "Gusttavo Lima, Raquel Brito e voc\u00ea", "slug": "gusttavo-lima-raquel-brito-e-voce", "episode": "122", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "2 horas e 7 minutos", "friendly_post_date": "26 de setembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/5161670702988897818__h06bp4.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_122.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_122_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_122_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_122.zip", "insertions": [], "description": "<p>Que Mau Acompanhado \u00e9 esse?!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 654239, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/magic-crocodile/", "published_at": "2024-09-24T12:55:13-03:00", "pub_date": "2024-09-24T12:55:13-03:00", "modified_at": "2024-09-24T13:16:54-03:00", "duration": 3018, "title": "Magic Crocodile", "slug": "magic-crocodile", "episode": "167", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "50 minutos", "friendly_post_date": "24 de setembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Games,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_167_2__hi7m17j2s-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_167.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_167_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_167_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_167.zip", "insertions": [], "description": "<p>Escudeiro Valente, s\u00e9rie da Agatha Harkness, s\u00e9rie do Pinguim e Semana Geeked Netflix</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Paloma Pinheiro,Pedro Siqueira", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 654051, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/nana-dor-sofrimento-amor-e-novelao/", "published_at": "2024-09-23T13:00:56-03:00", "pub_date": "2024-09-23T13:00:56-03:00", "modified_at": "2024-09-23T13:11:49-03:00", "duration": 4964, "title": "Nana: dor, sofrimento, amor e novel\u00e3o", "slug": "nana-dor-sofrimento-amor-e-novelao", "episode": "19", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos", "friendly_post_date": "23 de setembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine019_hypezila_retang__5ftj300vy-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_19.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_19_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_19_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_19.zip", "insertions": [], "description": "<p>Duas mulheres com o mesmo nome e personalidades diferentes se conhecem em um trem</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Moo-chan,Priscila Ganiko,Tati Mafort", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 654008, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/ny-um-tour-bem-gostoso/", "published_at": "2024-09-21T11:48:51-03:00", "pub_date": "2024-09-21T11:48:51-03:00", "modified_at": "2024-09-21T11:50:29-03:00", "duration": 4426, "title": "NY: um tour bem gostoso", "slug": "ny-um-tour-bem-gostoso", "episode": "173", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 13 minutos", "friendly_post_date": "21 de setembro de 2024", "subject": "Viagens", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/173_giga__w842bl902-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_173.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_173_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_173_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_173.zip", "insertions": [], "description": "<p>Bem vindos \u00e0 cidade que nunca dorme</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Alan Dubox", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 653285, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-melhor-de-950-nerdcasts/", "published_at": "2024-09-20T15:04:44-03:00", "pub_date": "2024-09-20T15:04:44-03:00", "modified_at": "2024-09-20T16:24:21-03:00", "duration": 9786, "title": "O Melhor de 950 NerdCasts", "slug": "o-melhor-de-950-nerdcasts", "episode": "950", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 43 minutos", "friendly_post_date": "20 de setembro de 2024", "subject": "Comportamento,Retrospectiva", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc950_especial_950_nerdcasts__2021o926-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_950_osmelhores950.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_950_osmelhores950_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_950_osmelhores950_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_950_osmelhores950.zip", "insertions": [], "description": "<p>Falta pouco para o NerdCast n\u00famero 1000, nerds! </p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 653255, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/mago-ciumento/", "published_at": "2024-09-17T11:35:19-03:00", "pub_date": "2024-09-17T11:35:19-03:00", "modified_at": "2024-09-17T11:35:19-03:00", "duration": 2899, "title": "Mago Ciumento", "slug": "mago-ciumento", "episode": "166", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "48 minutos", "friendly_post_date": "17 de setembro de 2024", "subject": "Cinema,Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166.zip", "insertions": [], "description": "<p>Morte de James Earl Jones, Emmy 2024, Look Back e Ian McKellen com ci\u00fames de Gandalf</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 653181, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/k-pop-e-os-reality-shows/", "published_at": "2024-09-16T14:07:46-03:00", "pub_date": "2024-09-16T14:07:46-03:00", "modified_at": "2024-09-16T14:07:46-03:00", "duration": 5776, "title": "K-pop e os reality shows", "slug": "k-pop-e-os-reality-shows", "episode": "18", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 36 minutos", "friendly_post_date": "16 de setembro de 2024", "subject": "TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18.zip", "insertions": [], "description": "<p>Produce 101, esc\u00e2ndalos, Mixnine e mais</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Naira Nunes,Priscila Ganiko,Rafael Tohr", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 652486, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ursos-shoguns-e-assassinatos-no-emmy-2024/", "published_at": "2024-09-13T12:41:49-03:00", "pub_date": "2024-09-13T12:41:49-03:00", "modified_at": "2024-09-16T19:34:23-03:00", "duration": 6782, "title": "Ursos, Shoguns e assassinatos no Emmy 2024", "slug": "ursos-shoguns-e-assassinatos-no-emmy-2024", "episode": "949", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 53 minutos", "friendly_post_date": "13 de setembro de 2024", "subject": "S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-1200x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024.zip", "insertions": [], "description": "<p>Que comecem os bol\u00f5es para o Emmy 2024!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:06:20", "start-time": 380, "end-time": 1220}, "guests": "Aline Diniz,Camila Sousa,Carlos Voltor,Max Valarezo", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 652878, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/deolane-bezerra-exquece-que-a-mae-ta-enjaulada/", "published_at": "2024-09-12T13:21:07-03:00", "pub_date": "2024-09-12T13:21:07-03:00", "modified_at": "2024-09-16T13:40:54-03:00", "duration": 5522, "title": "Deolane Bezerra: Exquece que a m\u00e3e t\u00e1 enjaulada", "slug": "deolane-bezerra-exquece-que-a-mae-ta-enjaulada", "episode": "121", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos", "friendly_post_date": "12 de setembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_121.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_121_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_121_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_121.zip", "insertions": [], "description": "<p>Voltamos trazendo not\u00edcias madurinhas, prontas pra consumo!\u00a0</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 652469, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/besouro-suco-de-tim-burton/", "published_at": "2024-09-10T11:00:10-03:00", "pub_date": "2024-09-10T11:00:10-03:00", "modified_at": "2024-09-10T11:00:10-03:00", "duration": 2770, "title": "Besouro Suco de Tim Burton", "slug": "besouro-suco-de-tim-burton", "episode": "165", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "46 minutos", "friendly_post_date": "10 de setembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Game of Thrones,Games,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_165.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_165_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_165_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_165.zip", "insertions": [], "description": "<p>Beetlejuice 2, trailer da 2\u00aa temporada de Arcane, fim de Concord e treta nos bastidores de A Casa do Drag\u00e3o</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Priscila Ganiko", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 652419, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/os-cavaleiros-do-zodiaco-e-o-meteoro-de-nostalgia/", "published_at": "2024-09-09T16:14:29-03:00", "pub_date": "2024-09-09T16:14:29-03:00", "modified_at": "2024-09-09T16:14:29-03:00", "duration": 4479, "title": "Os Cavaleiros do Zod\u00edaco e o meteoro de nostalgia", "slug": "os-cavaleiros-do-zodiaco-e-o-meteoro-de-nostalgia", "episode": "17", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos", "friendly_post_date": "9 de setembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_17.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_17_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_17_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_17.zip", "insertions": [], "description": "<p>Em homenagem aos 30 anos da exibi\u00e7\u00e3o do anime na TV brasileira</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Claudio Prandoni,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 652332, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/as-desobedientes/", "published_at": "2024-09-07T10:26:42-03:00", "pub_date": "2024-09-07T10:26:42-03:00", "modified_at": "2024-09-07T10:35:43-03:00", "duration": 2873, "title": "As Desobedientes", "slug": "as-desobedientes", "episode": "172", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "47 minutos", "friendly_post_date": "7 de setembro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_172.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_172_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_172_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_172.zip", "insertions": [], "description": "<p>Desobedecer \u00e9 um ato de coragem!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Iana Villela,Mary Joe", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 651562, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/marvel-dc-2030/", "published_at": "2024-09-06T13:12:26-03:00", "pub_date": "2024-09-06T13:12:26-03:00", "modified_at": "2024-09-09T18:04:58-03:00", "duration": 8139, "title": "Marvel & DC 2030", "slug": "marvel-dc-2030", "episode": "948", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 15 minutos", "friendly_post_date": "6 de setembro de 2024", "subject": "Cinema,Quadrinhos,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_948_marvel_dc_2030.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_948_marvel_dc_2030_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_948_marvel_dc_2030_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_948_marvel_dc_2030.zip", "insertions": [], "description": "<p>Se tiver NerdCast at\u00e9 2030&#8230;</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:13:28", "start-time": 808, "end-time": 1384}, "guests": "Carlos Voltor,Marcelo Bassoli,Rex", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 651563, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/mitos-e-verdades-da-tecnologia-na-china/", "published_at": "2024-09-06T12:39:47-03:00", "pub_date": "2024-09-06T12:39:47-03:00", "modified_at": "2024-09-06T12:39:47-03:00", "duration": 3137, "title": "Mitos e Verdades da Tecnologia na China", "slug": "mitos-e-verdades-da-tecnologia-na-china", "episode": "103", "product": "nerdtech", "product_name": "NerdTech", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "52 minutos", "friendly_post_date": "6 de setembro de 2024", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_103.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_103_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_103_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_103.zip", "insertions": [], "description": "<p>Hora de conhecermos tudo sobre a tecnologia na China!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Dani Tassy,Edvan Fleury,Fabr\u00edcio Carraro,Felipe Durante", "post_type_class": "nerdtech", "category": {"term_id": 1212133822, "name": "NerdTech", "slug": "nerdtech", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17691, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!", "parent": 1212133821, "count": 106, "filter": "raw"}}, {"id": 651720, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/e-o-shadow-vei/", "published_at": "2024-09-03T11:31:54-03:00", "pub_date": "2024-09-03T11:31:54-03:00", "modified_at": "2024-09-03T11:31:54-03:00", "duration": 3057, "title": "\u00c9 o Shadow, v\u00e9i!", "slug": "e-o-shadow-vei", "episode": "164", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "50 minutos", "friendly_post_date": "3 de setembro de 2024", "subject": "Cinema,Games,S\u00e9ries,Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_164.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_164_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_164_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_164.zip", "insertions": [], "description": "<p>Sonic 3, Metaphor: ReFantazio, Os An\u00e9is de Poder e fim do X/Twitter</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 651618, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/seo-inguk-ao-seu-dispor/", "published_at": "2024-09-02T18:31:09-03:00", "pub_date": "2024-09-02T18:31:09-03:00", "modified_at": "2024-09-09T13:02:41-03:00", "duration": 4076, "title": "Seo Inguk ao seu dispor", "slug": "seo-inguk-ao-seu-dispor", "episode": "16", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 7 minutos", "friendly_post_date": "2 de setembro de 2024", "subject": "S\u00e9ries,Viagens", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_16.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_16_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_16_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_16.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ator de Desgra\u00e7a ao seu Dispor veio ao Brasil para um evento de f\u00e3s</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carol Pardini,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}, {"id": 651467, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/maes-sortudas-e-surtadas/", "published_at": "2024-08-31T10:24:19-03:00", "pub_date": "2024-08-31T10:24:19-03:00", "modified_at": "2024-08-31T10:24:19-03:00", "duration": 4286, "title": "M\u00e3es Sortudas e Surtadas", "slug": "maes-sortudas-e-surtadas", "episode": "171", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 11 minutos", "friendly_post_date": "31 de agosto de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_171.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_171_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_171_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_171.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ser pai ou ser m\u00e3e \u00e9 ser guerreiro meu amooor!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Thiago Queiroz", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 185, "filter": "raw"}}, {"id": 650788, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-batalha-dos-crossovers-12/", "published_at": "2024-08-30T14:57:14-03:00", "pub_date": "2024-08-30T14:57:14-03:00", "modified_at": "2024-08-30T14:58:15-03:00", "duration": 6515, "title": "A Batalha dos Crossovers 12", "slug": "a-batalha-dos-crossovers-12", "episode": "947", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 48 minutos", "friendly_post_date": "30 de agosto de 2024", "subject": "Hist\u00f3ria Alternativa", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_947_batalha_crossovers_12.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_947_batalha_crossovers_12_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_947_batalha_crossovers_12_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_947_batalha_crossovers_12.zip", "insertions": [], "description": "<p>Fa\u00e7am suas apostas porque \u00e9 hora de treta!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:12:46", "start-time": 766, "end-time": 1586}, "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 993, "filter": "raw"}}, {"id": 650950, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/kubernetes-e-a-praticidade-dos-containers/", "published_at": "2024-08-30T12:02:38-03:00", "pub_date": "2024-08-30T12:02:38-03:00", "modified_at": "2024-08-30T12:08:39-03:00", "duration": 1707, "title": "Kubernetes e a praticidade dos Containers", "slug": "kubernetes-e-a-praticidade-dos-containers", "episode": "9", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "28 minutos", "friendly_post_date": "30 de agosto de 2024", "subject": ",Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_9.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_9_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_9_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_9.zip", "insertions": [], "description": "<p>Escale as opera\u00e7\u00f5es digitais do seu neg\u00f3cio com Kubernetes!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Erivaldo Lopes,Fernando Ravagnani,Vaner Vendramini", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 13, "filter": "raw"}}, {"id": 650938, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/diario-de-um-fazendeiro/", "published_at": "2024-08-29T12:31:50-03:00", "pub_date": "2024-08-29T12:31:50-03:00", "modified_at": "2024-08-29T13:20:40-03:00", "duration": 5891, "title": "Di\u00e1rio de um Fazendeiro", "slug": "diario-de-um-fazendeiro", "episode": "120", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 38 minutos", "friendly_post_date": "29 de agosto de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_120.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_120_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_120_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_120.zip", "insertions": [], "description": "<p>A vida dura de Virg\u00ednia Fonseca, as d\u00edvidas de Davi Britto e o elenco de A Fazenda 16.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 138, "filter": "raw"}}, {"id": 650773, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/explicando-a-tcheca/", "published_at": "2024-08-27T11:06:21-03:00", "pub_date": "2024-08-27T11:06:21-03:00", "modified_at": "2024-08-27T11:06:21-03:00", "duration": 3045, "title": "Explicando a Tcheca", "slug": "explicando-a-tcheca", "episode": "163", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "50 minutos", "friendly_post_date": "27 de agosto de 2024", "subject": "", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_163.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_163_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_163_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_163.zip", "insertions": [], "description": "<p>Kingdom Come Deliverance II, Star Wars Outlaws, remake de O Corvo e novidades de One Piece</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Camila Sousa</strong> e <strong>Gabriel Avila</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 204, "filter": "raw"}}, {"id": 650559, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/afogando-as-magoas-das-vidas-passadas/", "published_at": "2024-08-26T12:01:40-03:00", "pub_date": "2024-08-26T12:01:40-03:00", "modified_at": "2024-09-09T13:17:41-03:00", "duration": 3854, "title": "Afogando as m\u00e1goas das Vidas Passadas", "slug": "afogando-as-magoas-das-vidas-passadas", "episode": "15", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 4 minutos", "friendly_post_date": "26 de agosto de 2024", "subject": "Filmes", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_15.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_15_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_15_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_15.zip", "insertions": [], "description": "<p>Comentando o trauma coletivo e como nos relacionamos com os personagens</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Duda Persson,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 25, "filter": "raw"}}]